如果睇英文新聞, 應該睇咩好?

以前有睇開Fox news, 但係依家又話幫住China Joe. 所以唔係幾想睇!

CNN好似話背後嘅米飯跟住係中共, 唔記得邊篇文章有講到證據, 希望係我記錯!

我依家睇開HKFP

Newsmax

CNN好早就宣佈咗拜登當選

The Epoch Times

BBC reuters

呢排人氣好勁～

虎報

ABC News係左報定右報?

reuters

u win

除咗newsmax基本上美國無右媒

Fox都接受唔到要睇啲仲盡嘅，勸你直接唔好睇美國傳媒